緊急 今個星期日 屯門要人啊！！！

屯門上星期無啦啦有陣tg味 政府無交代過
警犬是但係fb話唔係tg黎就算
好多小朋友聞完都唔舒服同咳
之後個晚要警方交代 佢地就放tg 拉左勁多手足
強硬入私人地方拉人 包括東屋台老闆
屯門牛牛！今個星期日！絕對要個合理交代！

唔係屯門牛牛都歡迎大家黎啊
好多人都唔知新和理係邊 姐係虹橋個球場啊！

星期日見！
光復香港 時代革命

p牌仔冇得推 都推下

有無申請先？

會申請
但佢批唔批都會出架啦

推呀！
屯門牛同我出晒黎！

張文宣好唔掂喎

人黎！同我推爆佢！

有咩建議

重有好多 多多都有

唔建議大家入屯門送頭 新和里球場集合已經有問題 終點屯門公園肯定被包圍

路線地點應該即場發揮

日期：11.10 （星期日）
時間：1400開始
活動：屯門牛大遊行
主題：屯門毒氣 還我真相 建生濫補
活動目的： 引起大眾關注
主辦單位： 網民發起 及 屯門街坊
路線：新和里>>> 新墟>>>屯門公園>>>屯門政府合署

推

尋日又話取消既？

有搞手代替

又預告送頭
拉

係啊係啊
留係屋企做冷氣軍師最安全

推！

民間記者會直播：周同學案